R5 定 a9ii？？

如果冇鏡喺手是咪應該揀r5 a9ii有咩優勝？

X1d ii

A92既層叠式cmos 連拍既可靠性比R5強

不如問r5除左像素同拍片,功能上仲有咩好過a9ii

以前試玩過r4先知冇內置重曝，touch screen影相，即時扣分，a92都係冇？

畀得呢個錢 都係睇吓你中意邊個牌子

計埋其他垃雜嘢睇落都係r5正好多
bird eye
機械快門連拍12 vs 10
evf 576 vs 368
ibis 7 vs 5
反mon jpg

有錯指正吓

R5

E mount先天不足，太細個防震好差同個鏡好難整得靚。

有錢又唔怕重就r5

睇啲雀group一窩風轉晒R5打雀，日日出相，已經好少人用A9，就知而家啲人鍾意邊部啦

用緊r5 冇投訴 除咗機同鏡要硬吃官網價

所以我諗a9最大優勢都係離唔開鏡群

是 不蛇

暫時係，但過兩年唔會

用黎影咩又唔講。。仲要搵兩部唔同客戶群既黎比。。
不如考慮埋PhaseOne XF iQ 4 啦

適當時候就會咩都想涉獵吓

師兄覺得兩部對決有咩題材係其中一部影唔到或差？

價格和重量兩年突破不了

咁睇你用黎做咩，玩就Sony冇咩所謂，搵食canon好

搵食都分級分種類

啱 所以1dx 係有巿場。

我現場睇就好多轉r5果堆本身就係用1dx，
用緊d5,d500,d850,a9果d都係繼續用，
a92 r5雙修都有，不過都係帶部a9出去多

打雀本身就canon多倒是
用Sony除非好有錢買幾門，要不不會轉的，就鏡頭換一下也噴錢，100500我是買不起

以前a9未出前就cn 個比例6：4咁上下，而家cns 3：2：5咁上下，好多白炮已經由c變s

定焦？